\section{Pistes d'améliorations}
\begin{frame}{Forme d'Onde}
\begin{block}{Comportement en fréquence}
    \begin{itemize}
        \item Injecter plus de puissance $\neq$ maximum d'impulsion en un minimum de temps
        \item Couplage augmente avec la fréquence
        \item Limite : bande passante matérielle 
        \item Caractéristique de la sonde
        \item Sensibilité de l'instruction visée
    \end{itemize}   
  \end{block}
    \begin{figure}
        \centering
        \includegraphics[width=0.4\columnwidth]{LDR_clk24_frequence.eps}
        \caption{Evolution du taux de fautes sur un LDR en fonction de la fréquence d'injection.}
    \end{figure}  
\end{frame}


\begin{frame}{Localisation}
    \begin{block}{Caractéristique de l'endroit sensible}
        \begin{itemize}
            \item Près de l'alimentation analogique (utilisée par la PLL) et de l'accès au cristal externe
            \item Pas de faute possible si PLL désactivée
            \item Signal d'horloge affecté par l'injection : Clock Glitch
        \end{itemize}
    \end{block} 
    \vskip -20.1pt
    \begin{columns}
        \column{0.35\textwidth} 
          \begin{figure}
                \subfloat[Signal d'horloge normal]{\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{clk_nofault_12MHz.eps}}\vskip 0.1pt
                \subfloat[Signal d'horloge lors d'une faute]{\includegraphics[width=0.7\columnwidth]{clk_fault_12MHz.eps}}
            \end{figure}  
        \column{0.45\textwidth}
            \begin{figure}
            \includegraphics[width=0.9\columnwidth]{stm32f1_schematic_PIN.eps}
                \caption{Cartographie des PIN in/out.}
            \end{figure}
    \end{columns}
\end{frame}

\begin{frame}{Instruction et clock glitch}
    \begin{block}{Sensibilité des instructions}
        \begin{itemize}
            \item Reproduction d'une horloge fautée avec FPGA
            \item Différence de sensibilité aux fautes selon l'instruction
            \item Savoir quelles instructions sont les plus vulnérables
            \item Indépendant des problèmes de couplages
        \end{itemize}
    \end{block}
    \begin{figure}
        \includegraphics[width=0.5\columnwidth]{FPGA-STM32.eps}
        \caption{Reproduction de l'horloge fautée avec le FPGA.}
    \end{figure}
\end{frame}
